今次仆街, whatsapp個酒店g agent問價send錯左畀事頭婆

send左「double q how much」, 而家已經藍剔左

可以點兜?

下個quarter 要跑幾多數？

佢會比個價你，屌完當咩事都無

double qq(700) how much?

救左樓主一命

平機會見

其實whatsapp唔係有del留言架咩

Send 開 QQ how much

read咗冇得del

Sorry send 錯😅